〈警世〉請勿投降 香港人會挨到理工大學所有人出晒黎為止

出咁多口術擺明係因為狗唔夠膽強攻
死守一定贏 拉都唔會俾人拉
手足一定要死守 點都唔好出

推

無錯 我就放長雙眼睇佢封得紅土尖東幾耐

我無嘢講